依家人工越低既工，係咪等於越快被淘汰？

如果睇一個社會點樣開個價俾一個職位，大部分人都同意依個職位係依個range既時候，表示話份工既價值就係咁多，而價值又同社會發展有關

所以即係話，越低人工既工代表社會越唔需要你，即係未來好大機會可有可無，甚至完全被代替

舉d栗子，平面設計，有一期係好食到個勢，果期好似係食中做雜誌。但係隨著手機app，adobe d軟件ai化自動化，就連呀豬呀狗都識用，就算真係唔識，你肯學，稍微上youtube巢下片都有教學，加上香港本身對於依方面普遍黎講都唔需要太精，所以基本上如果齋係識平面，基本上係收得皮依個亦都係點解人工咁低其中一個原因，因為你根本可有可無

點解洗碗洗廁所咁高人工因為未來仍然無法機械化，而且本身又無人肯做，所以有需求，社會自然俾好高人工

正題啦ching

但掃街人工好低 why

"舉d栗子"

潛移默化大陸用語

拉

唔一定，睇吓你有冇料